歷史重演中,慈禧放縱義和團殺洋人,林鄭就魔警打洋人射清真寺....結果

百國聯軍

林鄭只係傀儡
鬼有實權

YES
開始了